嚴重警告，唔好再影黑警

各位同學仔，為左保障你地既安全，記得成班人好開心咁自拍果陣要睇清楚唔好影到狗仔狗女

各位去飲既朋友，記得影任何相之前都望清楚唔好影錯動物

後果可以好嚴重

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

Sorry sir
我打算見人就影 係藍店就一定影
唔記得狗狗冇gear係點添

繼唔好捉鬼之後
唔好影黑警